楊岳橋：車長的氣魄令人敬佩！

收嗲啦

去完旅行

半小時氣魄

收屄皮啦，政棍楊戇Q

收皮啦 尋晚佢人影都無個

咁有冇令你堆白鴿黨公民黨垃圾慚愧？

出post俾盡30秒

咁樣想搶光環?

令自己慚愧

又係時候出黎收割下啦